尖沙咀內地旅客疑被的士撞倒 昏迷送院

尖沙咀發生交通意外，一名內地旅客懷疑被一輛的士撞倒，昏迷送往伊利沙伯醫院救治。

事發早上8時許，現場是尖沙咀彌敦道72號往尖沙咀方向。意外後，涉事的士司機報警，表示男傷者頭部流血。

Yeah! Goal!

大陸狗vs的士狗

抵撚死

意外不意外